歷史上有波台手足可以有以下條件

浦觀塘基本
走開數基本
要有自己特色(柯尿要舉起腳柯 走吾甩)
犯法
迷獌
叫開雞
打得
靚仔
要係賤人
好想知有無

N賓

世界情色皇

主席

你走開數

喺波台 唔講靚仔
想搵個好樣少少嘅都難

除左靚仔冇樓主份之外 全部特質樓主都有

王騎

浦觀塘基本<—去月華j凱晴
走開數基本<—唔洗講
要有自己特色(柯尿要舉起腳柯 走吾甩)<—迷牙朗
犯法<—公眾露械
迷獌<—牙朗踢過獌
叫開雞<—凱晴係雞
打得<—月華打飛機
靚仔<—迷朗應該有番咁上下型
要係賤人<—性騷擾牙晴 唔洗講

王騎

連迪洛夫中晒

我好似得

你岩

你有啲道理

秒左

靚仔？

係波台搵左5~60個手足出黎組隊踢波大部份都幾靚仔其實